有無人知呢條友英文程度係點

Goodest eng

點解我睇唔明佢噏乜

笑到仆街 佢啲英文

佢係開咗速成喺keyboard 亂咁㩒嘅英文版

我都覺得奇怪 未見過有人咁用英文可能 我自己英文廢

我都叫差架啦
仲差過我 啲英文咁尷尬我就寧願唔用
考DSE 1都冇呀條友

文法劣到呢

我英文廢都睇得出佢唔識英文

乜撚野狗屎英文

隻隻字都識就係唔知佢up乜

嘩好彩佢打出嚟

如果佢講成咁真係可以放上YouTube 比世人恥笑

試下翻譯做中文先，有無讀翻譯嘅可以幫手譯

很多人是懶惰工作在香港。跟住嗰啲嚴重大鑊感染在香港。岩呀香港生意是太低。重要個啲年輕咗嘅年輕人同埋嗰啲年輕咗嘅人想去巡遊個預先檢定好多次。佢哋已經整爛左香港生意。而家香港生意是非常低。佢哋仍然繼續放錯其他人而已。
佢哋唔可以多諗緊好比樂於助人香港經濟。

youngers teenagers 仲要再 younger people 點諗到出黎

我囉1同2 都好似未見過任何英文文章有咁用都feel到有問題

nicole kitman
假5毛account

唔明 點解用英文用到穿煲都唔學好D 黨比唔夠學費

小學考試都fail啦